其實每年有幾多魚係食魚鯁魚骨死？

人類食咁細舊魚 啲魚骨都可以卡係喉嚨
照計魚食魚都會發生呢個情況
啲魚骨卡住喉嚨雖然唔會影響呼吸
但都會影響之後食嘢
同埋好易刮傷喉嚨 日日飲海水好易受細菌感染
又冇破傷風針打

但如果佢哋唔會鯁魚骨死嘅 又係咪代表人類食魚不自量力

10/10

人地個口咁大

沉默的多舊魚

未煮熟點甩骨

魚肉

創意 6/10

on9

閱

你啲gif好可愛

魚地識 （論） 骨唔似你咁傻豬

示意圖重出江湖

俾筷子佢哋拆骨囉

我個口都大

海底火山

口味獨特

一條骨都夠鯁死我同魚

下次標題可以加「有圖」

可能成條唔咬直接吞掛

有冇聽過啲魚可以連骨食

我個名＝有圖

太大條都會卡住掛